PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(155) 矢吹奈子最高

十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
越多人要求的話美宥可以表演的機會就越高
海外粉絲也可以幫忙要求
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是由於韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾，而推出的屌柒區。

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

po多次
日本妹機場

太耐冇開POST 手腳慢晒
同[] 入面係咩

冇倒數嘅

倒數
今日應該係937

係喎係倒數

2018年9月26日:我愛矢吹奈子

係TEMPLATE加返先

IM

本體留名

標題

lm

MJ (써니사이드) - 첫사랑 two (First Love Two) (Feat. 윤해솔 Yoon hye sol)

奈子愛我留名

咩黎？

娜B愛人留名

計2021年4月30?
如果係應該係947

你今日係櫻定nako先

留名跟進

係愛呀 哈利

冇人識 慘

齊哂生寫?

記得佢
但係唔識佢個名

頂，食飯時間

尹海瑟, 又係無咩鏡頭既一個人

係咪想話見到我食唔落飯

冇計 首歌海允唱得太搶眼

有冇睇呢套

諗番唔係比櫻花踢走 佢就會入左死亡DDD組

馬路?

其實金毛點解會過到第一輪投票

又japan去korea?

水手服殭屍 膠劇
好耐之前now見到有 睇左集 人都未認到就棄左

好似當初既燦美咁
本身有話題性同知名度

泡仔鐘意道友樣

係咪水手服僵屍 無睇呢套 頂唔順

睇曬
個人扮喪屍仲要成功嗰下

Mikubb愛我

佢Music Work 間公司幾好 接JoB好密
S1金曉希 101系完左少數仲未消失既人
成日唔同綜藝見到佢

再次證實有間好公司好重要

冇乜點睇過佢地拍嘅劇

in the same place

應該搞敗者復活戰

係
頭20唔入唉鬆既幾個韓國 點睇都係因為公司先甩難

公司明唔想佢地俾唉鬆綁死
Mnet 食水太深

講真如果要兩年專任, 本身有出道計劃既真係會寧願佢地出唔到道

樓主又笑鳩我奈子

有啲膠得嚟幾好笑

所以我話左如果佢報名時講明出道後專任，任何人我都支持佢參加，呢家......

吓 邊有？ 我句日文黎

先斬後奏正仆街

又唔講明專任

屌泡狗老母

第三頁留名

LM

矢吹奈子最高

Ig?

係

以為係曹

陰陽眼

下尾似__

i mean 右邊

點解唔整長對腳係整長條裙

見親佢笑都有種心痛嘅感覺

自製? pd制服

行街聽到nekkoya

淘寶整個好平姐

原來火蛙都有offical ig

真係好似shinee珉豪

少咗輻射味

呢張用gif cap好d

唔想睇膠油

郊遊樂

對眼真係好靚

又新名

琴日依到好可愛
所以點都要佢出replay
有幾下禾真個樣係生無可戀

睇返清鈍真係咸豬手嚟
係咁摸奶粉

就係依到冇人理搞到要同 hi five

裴允靜和H.O.T成員Tony合資經營的「STAGE 631 ACADEMY」在今年6月25日正式開幕，一眾好友包括擔任《Produce 101》導師的Cheetah、JeA@Brown Eyed Girls、PSY、H.O.T成員Kangta、張佑赫、Sechs Kies成員金在德、Miryo@Brown Eyed Girls，還有裴允靜的學生T-ara、DIA、Weki Meki等人均齊齊現身捧場，可見裴允靜和Tony@H.O.T人緣好，而且裴允靜也曾提拔不少人才！

一堂210hkd 勁平

[938]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(154)

1.https://youtu.be/rndJxAiLyUA

2.

3.

4.

5.

6.超可愛

7.NMB48 19th single 「僕だって泣いちゃうよ」

8.nako #337

9.https://

10.https://channels.vlive.tv/C1B7AF/celeb/0.8402219

11.miru mv

12.

13.頸既線條

14.

15.

16.

17.9.25Google日本搜索趨勢連續10個小時第一（暫時）】
のGoogle人気検索ワード
09/25 04:00 1st:宮脇咲良
09/25 05:00 1st:宮脇咲良
09/25 06:00 1st:宮脇咲良
09/25 07:00 1st:宮脇咲良
09/25 08:00 1st:宮脇咲良
09/25 09:00 1st:宮脇咲良
09/25 10:00 1st:宮脇咲良
09/25 11:00 1st:宮脇咲良
09/25 12:00 1st:宮脇咲良
09/25 13:00 1st:宮脇咲良
09/25 14:00 3rd:宮脇咲良（前面是台風）
09/25 15:00 2nd:宮脇咲良
09/25 16:00 2nd:宮脇咲良
09/25 17:00 2nd:宮脇咲良
09/25 18:00 2nd:宮脇咲良
09/25 19:00 3rd:宮脇咲良
09/25 20:00 5th:宮脇咲良
09/25 21:00 4th:宮脇咲良
連續18個小時搜索熱度前五

18.真係,真係多圖
#731 736

19.sakura

20.https://

21.
180925 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

今天，
進行了拍攝等工作

因為化了成熟的妝，
所以被接下來工作的工作人員們 太成熟了沒注意到是奈子！
這樣說了

化妝的力量果然好厲害。 。笑
工作結束，回來途中
和hi醬去了沙拉店

真的是超喜歡的沙拉！ ！
太好吃了。 。

發了ins story視頻！
要看啊

️

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

22.hi

23.我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣

24.mix jp line

[img]

25.- 88 宮咲脇良

26.「PRODUCE48脱落メンバーが何やら撮影している模様 54thのカップリング曲あるかも？」

"好きになっちゃうだろう？"AKB verか？
武藤十夢
岩立沙穂
小嶋真子
浅井七海
村川緋杏
千葉恵里
山田野絵

講緊54單既其他歌有佢地份？？

27.奈吹矢子

28.https://

29.https://

30.

睇黎奶粉已經取代左美波

奈吹矢子

另結新歡

都係個句啦

我要有心屌 絕對唔會係咁囉

支持美波惠里簽jyp
同somi三人出道

Somi in YG

做乜跳入雪櫃

佢入個間其實係Yg有股份但唔係YG管
不過應該係solo 唔係團

其實IZONE間新公司AKB係咪有份架?
仲幫佢宣傳?

肥秋在下一盤很大的棋

到而家都搵唔到間公司既資料

Iz*one 公司其係者係Stone
韓國好與改名就當唔同公司
但本質係Stone 同 Mnet

可能IZONE將會係SEL48既前身

間野連官網都冇

但係起碼都做個網比人睇下
其實好大可能係殼公司

咪就係 比人望下都好

可能係空殼公司 本身用嚟洗黑錢

屌今個星期六可能有颱風

鹿兒島關福岡乜事呀

以為講緊香港

stonemusic官網有個partner column
入邊冇off the record又係奇怪

咁off the record係咪mnet架

係Google search真係一啲資料都無
乜佢哋開娛樂公司咁隨便架咩 官網都無

新開嫁
但點解唔比stone music管
都係mnet嫁

佳恩本體

可以肥秋有joint venture

因為Mnet 想將Stone 改做負責音源
IOI 既youtube 片去左Stone就係例子
而OFf the record 會係經紀公司 由另一班人去管理

其實aks有冇份管呢個團?

突然發現

有格甩底

放過Miyu

我只係望日本部分由aks管理已心滿意足

Sashimi

好多ioi啊

打錯字呀

今晚好多人

???????playstore

屌，send錯

bigbigfun

呢個故事教訓你
send之前要預覽

？

點解指原會LIKE LOL佢唔知有冇睇到笑到GAP GAP聲

舊相?

想打指結果變刺身
定google translate？

指日本音：sashi
刺身：sashimi
多左個mi

akb48 show 猜拳潛入

有冇PO過

話說指原難得發老脾
話d人對佢畢業時間指指點點

叉電啦

btw泡菜撚更仆街
所以
泡菜撚同我全部落地獄

想知講咩,
其實指原等係人情, 唔等係道理
一日係48G一日都唔可以拍拖,一係就見光死

佢地最後係10月21日

我都去唔到啦...而家切哂, 點抽姐

大概係同指原握手講你兩年半後先畢業啦
指原覺得被人控制緊所以發老脾

本身都無諗10月
點知9月呢個都唔得
唯有課韓國金

求其抽一個mb入場，到最後完左握手會會出來喺大banner面前合照，送佢最後一面

野榜唔洗理

真係好想見唯有等izone個d event

等黎緊12月mama

韓國金要睇買幾多張IZONE碟
以前少時好似要買100張先抽到張簽名卷
但我覺得佢地冇少時咁紅(佢地紅人唔紅團)

邊個先，如果係飯既講下都唔得？ 櫻花夠話要求所有一期生唔准畢業啦，如果畢左又點先

Mama
貴又唔抵去
如果係香港場嘅話

反而我覺得佢地係未會跟日本握手會模式

佢大合照...係同MB 大合照?
我地外人可唔可以囉手機/相機影or 同佢傾計

可能係好多飯講先令指原講出黎姐

100

mama應該會有wanna one, izone, oh GG, twice, 請夏等(我估)
香港企位應該都1880走唔甩
唔知日本場會唔會又crossover akb48.
有彈藥的話我會簡日場同韓場

where

係佢唔鐘意人地幫佢plan好曬
等兩年半→湊多一年→畢業
有好多人講完呢個計劃俾佢聽之後仲要好撚興奮
佢覺得好唔舒服

我有彈藥會揀日本場

到時指原都30啦

係

可以參考下
個陣我on99買幾張就想中, 結果冇中

呢個係咩黎？

係大陸網搵
唔知咩投票黎
不過有情巴話可以唔洗理就算

我覺得D 飯present有問題...
可能好似命令佢咁
而家izone都未出道諗到咁長遠
到時有幾紅又未知, 日韓飯比例又唔知
D 韓國佬最鍾意去日本搵錢, 如果日本紅到,
慌死公司唔會放佢去日本發展咩

依家twice都差唔多
你買一箱都未必中一張
就算中你個位都未必靚 有可能成坐到最後咁連人都睇唔清

cls1880

我認
係邊, 等我陣間睇返

1880都唔係第一次啦
Mama睇直播好過

咩人可以同佢影 有唔知咩咩卷個D

#195
個個以為我只係叫泡菜落地獄

#195

Lineup 冇6成係自己心水都唔太建議mama
雖然舊年得rv黎左我都去左mama

就咁睇啲名
叫做有啲興趣嘅係izone
但係要比1880入

紅色大字太搶眼

岩岩睇返

係愛啊比1880入去睇rv

希望今年lineup 6成係自己心水
但我覺得今年日場會好L正

所以我個意思係日飯太撚自私
指原已經聽得太多見得太多

券就唔使，入到會埸就得，大前題佢有搞

幾時有飛賣？

23號希望MIYU有
係咪握手卷切左個D MB, 一定冇機會用DD卷握到佢

你預11月

mama d lineup未到最後都唔會confirm晒

最驚賣飛嗰陣都未公佈邊group去

但年年lineup 都吹到大一大又遲遲都唔firm 真係好閪

係，攝位做殯儀之星
唔可以影相

利申，我唔記得隔離post d人係未講緊營運定mb，我唔太肯定

99%無
但未到最後果日都唔會知邊個可以用

屌真心閪囉呢個
可唔可以搵年係講哂line up先
利申:ff

未咁快傾掂d豬肉點分

睇紅地毯算啦 頒獎嗰啲開電視睇

上年好似賣飛之後幾日先公怖
但放心, 最貴D飛係賣唔爆, 近LE幾年都係咁

嘛 其實係團飯既角度黎講

你係HKT出身 係HKT或者話係48系逐漸FLOP既狀態下 身為大TOP仍然要對HKT/48系棄置不顧2年半

其實E種覺得被背叛既心態唔係唔可以理解既 仲要係俾韓團搶人

我理解件事對成員本身係個機會 但對於飯黎講憤怒唔係唔可以理解

板野仆街有少少自找既成份既

咁都係事實陳述姐
邊到有咁多飯好似虎牙巴你咁先

冇 我都棄撚左

板野仆街其實有得罪要怪自己 不過唔係E邊詳談了

加藤個陰
真係好耐之前

其實唔係應該鬧AKS咩?
點解會鬧到去MB?

呢個又咩黎 melona 代言到未呀

冇架 覺得你有本事應該要企硬拒絕 都係一個睇法
同埋ed事 mb做第一道出氣牆都係好正常

有咩本事先？
學似prr咁？

開始所有綠色都關佢事

寧死不屈掛

冇架 冇理智存在

更多既係 如果真係屌佢地2個既 團推 甚至本身就係黑子既機會大d 本身就唔會諗到背後
sofar我自己未睇到有咁大規模屌佢地啦

拎*

我都見唔到大規模屌
不過見到呢d老鼠屎我就火撚過屎姐

我想像唔到指原參加pd48個畫面
佢可能第一輪面試已經out左

指原唱歌

Mama好貴佢地出場時間又可能好短
等過嚟開con先去好似抵啲

跳舞差成日唔記得舞步
唱歌難聽到仆街係咁用喉嚨聲唱雞仔音
俾佢過到面試但見評判應該一致F
然後仆街剪接：「AKB三連霸者得F評價」

惠里清純唔使出場

我第一次聽完再睇cm竟然睇得明
係叫佢快d躝返鄉下

（不過我成日loop已經無撚得救）

有冇指原solo 睇 好好奇

指原點都好過Noe啦

「HKT sashi hala rino ，F mida。」

上面有片
歡迎變指黑

鍵盤戰士多數平時係5ch都大大聲又唔洗記名
然後真係去既話咪又係死死地氣

仆街想像唔到佢係F班練舞佢會唔會抱住啲妹妹一齊喊 定直接瞓埋一邊call白車

你咁比好仆街

呢個真，已經見到唉鬆銷量準備衝上雲宵

Noe rapper黎架

叫nako教佢跳
自己跳個陣就miss曬舞步
然後繼續評價F

真係想像唔到佢企係度俾裴老師屌

然後到第一次舞台評價
又係miss曬舞步仲唔記得點講韓文
比裴老師問「sashi，你想跳舞嗎？」

屌到仆街都似

nako串指原
之後指原又搵野打nako個頭

指原梗係j 紅色高踭鞋

係咪話有40個韓叔飯去撐下尾場

之後打電話返屋企喊

繼續
到第一次舞參評價
無論跳咩歌都好都甩曬
排練個陣仲要有金句：你再不好好跳你既隊伍便完了
到正式表演，果然不出所料都係甩
仲要跳錯左之後同後面講sorry做道歉手勢
笑爆全場

真係出征

真綜藝節目

指原落左台之後喊到豬頭
講做左idol十年都係咁on9好對唔住飯
對面個隊仲要好開心因為一早知指原=垃圾以為今鋪贏硬
點知
奇怪事情發生了

潮文集

可以作出黎啦

到票數公布
隔離隊正常實力
票數拋離緊指原個隊
佢隊友個個暗啤住指原
指原只係望地下
但到指原票數
佢對家仲係100
指原心諗：唉都係仆街啦
點知......

逆襲

計劃通2.0

學緊d仆街剪接

你講到好似Nako第一次競演咁既

指巴係咪ff佢入love whisper/bby嘅team

中間插返總選熱血嘅畫面

點睇都係BBY 😂
Love whisper 組本身就Nako 組贏面大

HKT指原莉乃：400
400
係400啊
屌你老母人地隊平均都係100零票自己隊都係得50票
指原有咩本事400票仲要跳錯曬

跟住放返個訪問，好多人都話未見過有人係台上跳錯會立即向後面道歉兼做道歉手勢
覺得咁樣好撚可愛

指原個隊因為咁贏撚左
對面隊只好話接受國民製作人原來咁on9
on9必勝

女飯fans同男fans既分別

咁係Produce On9唔係Produce 48

唔知韓國有無
但指原係佢首曲奇真係成日跳錯
仲要成日同人講對唔住

其實我之前都kpop飯，18年先轉
而家睇番韓國公司真係好唔人道

佢句solo成日都遊走係走音邊緣

綜藝效果姐

日本公司有幾人道

但韓國應該好少有d咁既野

加上今次係去韓國 始終國情唔同有人唔中意韓國野

天下營運一樣仆街

bgm:數碼暴龍進化個幾吓結他聲

應該會係naver/pann連開20個post屌佢實力差點解都可以出道

冇人工，練餐死，最後都出道唔到

佢係日本何嘗唔係咁

日本政府好人道，禁止D18歲以下囡囡練舞練到練到半夜三間

想睇指原唱bby

韓國出道要還培訓費
好多人做左好多年idol都無收入

雖然好多人都會覺得情節係好on9但指原的確係靠呢d on9野加佢既急才上位
如果佢真係熟埋韓文應該屌打韓綜

日系fans習慣咗全部野都係可見面既時候
明明本身仲見緊面 然後同你講冇得見啦 最後一次就係下星期啦
正常人都會諗:咁我仲支持你有咩意思

入得三大怕咩唔紅還唔起

勞工法是廢的，比錢打工
所以先有咁多垃圾公司出咁多垃圾團，跟本唔駛成本

屌同你賭咩都得
佢一定追返櫻花
佢邊有可能咁易脫
我初初睇櫻花d資料都係佢個到黎
佢一知櫻花有得返日本做唉鬆唔落返坑咩

一直已經比人用洗腦式係一個星期就可以見到既idol
其實我覺得脫飯好正常 由每個星期都見到似好熟悉既朋友
變到唔知隔幾耐先見到面
短時間可能仲會留係到 長時間我諗都會變到唔係好熟悉既朋友啦

日本都有好多垃圾團啦 你地睇唔到姐

其實之後係韓國同日本都有得見
不過就真係冇以前咁密既

指原巴可唔可以share 多d指原膠野

所以你唔好話我仆街
我真係覺得咁既思維太幼稚
明明唔係會唔返黎
咁都等唔到
仲要可以過隔離團追（不過有唔想見到既人）
咁樣棄推好on9

其實對大陸人黎講
佢去韓國見櫻花唔係仲近咩??

垃圾團多不勝數 走出會場就有人派傳單同你免費傾10分鐘

變左地理題

唔好話垃圾團 仆街 俾樓上帶風向 冇啦啦連我都黑左2黑自己

人地叫地下架仆街 雖然好多樣唔得 跳唔得 唱唔得 歌唔得 連玩都唔好玩

擊掌一閃即逝
可以唔知自己做咗啲咩就完咗
去fs好過

佢係唔鐘意韓國姐
同佢識日文而家變相要佢用韓文咁解
等於明明用得廣東話同你溝通
而家一定要迫我講贏國語
你ok？

韓國抽簽售要有運先得，喺日本握櫻花第一輪抽係必中

太多
你search指原莉乃綜藝已經有好多檔
最出名莫過於玩笨豬跳企左三個鐘結果無跳
玩密室結果一入去就輸左

所以咪話左總有班人會係咁 唔係點會個個畢業都會人氣下滑

根本有班人就係飯IDOL身份既佢地 而唔係飯緊佢地

我本身就咁講啦

跟住見住你俾人屌到仆街

有冇6,7年前

有啦個陣初初飯佢真係好忙好多野睇

Agger應該飯idol個人本身

所以我已經唔再係個邊屌
直接貼圖貼到佢地block我就最好

所以紅字係我永遠既slogan永遠既簽名

屌等我再整理下FF下指原係參加pd48會點撚樣先
應該成個節目直接變搞笑綜藝向

出過喎

所有人都係計算

唔敢睇

即係點

幻覺嚟姐

即係佢實力根本冇問題

假膠

所有既行動都係計算最大既綜藝效果係點

櫻花成日俾陽菜睇穿 老實講成日覺得陽菜唔係咁鐘意佢

呢個問題冇正確答案
只係唔好將自己既野套話人地個套 就一定話人錯
正如雲佩斯當年係阿仙奴需要佢既時候走去曼聯比人話反骨仔一樣
基本上日本都淨係討論宮脇咲良問題
因為大家都知HKT/本家呢家係最需要佢
你幾何見奈子同仁美有呢個問題
因為HKT同8仔/本家都未排到真係需要佢地既時候

唔係話櫻花係本家第一個朋友咩

指原推10步曲

１．搞什麼啊？這傢伙真醜啊﹗﹗﹗
２．又出來了？硬推太過了吧﹗﹗
３．感覺慢慢看習慣了
４．又哭了嗎?吵死人啦薩西哈拉!!
５．咦？自拍好像還能看看嘛!
６．咦 沙喜子沒上這個節目嗎？嘛 算了…
７．啊 沙喜子出場了!!今天也是安定的丑沙喜啊~~
８．什麼啊?指原沒上鏡啊!?真無聊啊!
９．我的沙喜子到哪兒去了啊!!
１０．眼裡只有莉乃醬了

櫻花 日本綜藝太浮誇
pd48 先迫到真性格出黎

我個人感覺姐

咁講我唔同意啦
hkt同本家需要佢但有無重視過佢先
成日要佢幫禾珠洗腳仲叫重視咩？
nako屌得仲勁喎個個都話佢係上升期咁走係會仆街（雖然唔明上升個意義係邊）

我一野跳左去10係未好on9？

身高同人氣上升

本家算好撚重視佢啦
OG幫佢護法 差唔多重要活動都會帶佢 基本上係當ACE養

前敦個陣食官腔 話想要櫻花做不動C 剩係個段時間作為櫻推都覺得嚇撚死

屌你啊又講身高

我推櫻花都覺得奈子緊要d喎，始終hkt未來接班都係靠佢同美久

呢個我真係唔同意喎
當ace定當佢陪襯先
如果當初禾珠無自爆我真心覺得佢地想櫻花幫禾珠洗腳

劉在石都叫半get到
金鐘旼真係唔識

金鐘旼係韓國幾出名嘅

咁唔同 雲佩斯係幫曼聯打殘阿記加慶祝先比人話反骨姐

變左波台

所以講左好耐都係營運問題
班友點都要屌mb真係想見一個屌一個

d人都on99

櫻花唔做hkt咋嘛

又唔係引退

你鍾意嘅可以成隊追

唔鍾意嘅可以淨係留意櫻d嘢

到底你重視idol隻手定佢嘅發展呀

韓狗搶人係仆街㗎啦

但韓國可以俾櫻花機會發展，好撚過握你d肥毒臭手冇作為啦

你咁樣諗只會入左死路

同當年某D大島推覺得營運唔推佢係一樣 你下下都要諗同最高黎比 其他人就係唔受重視 咁無意思

世界冇咁2元 唔係1就係0 實有12345

只係無咁重視 而唔係唔重視囉 而分團ACE黎講 櫻花係AKB營運眼中相當高地位
冇必要永遠都賣苦情既

呢個look 順眼左

所以你覺得珠櫻係未自爆個陣係等同於當年前田大島？

櫻花出村係好事黎
只不過韓國個做法好撚仆街姐

元英呢個look好正

所以我唔撚信韓國
點都覺佢地要佢洗腳

sakura 本家企c多定珠多
就算唔係c都係同珠對位
咁都叫洗腳 我都諗唔到點先叫正常

奈子原本上年就應該係上昇期
上年係衰班推大意自己攞黎（利申：有份）
今年初選拔企最尾個排 總選第9 HKT正式光明正大將資源比晒佢兩個
我就覺得仆唔仆街就睇過咗去之後會點
仆唔仆街呢樣野都係正能量戰士大戰負能量戰士
奈子只係將人生小賭變成大賭
咁易估到 個個都中獎票頭獎架啦

如果真係當佢陪襯唔洗扔咁多資源落去啦
佢既待遇算得上係親生女啦
一堆村內劇既主演同C

同PARURU / 依家小栗一樣 比運營當親生女養

一路屌緊韓狗同aks

咁大個人冇理由唔知member只係扯線公仔

櫻又冇事務所

咁都要屌櫻嘅一係未接受到一係就智障

係
AKS營運好環保 佢地覺得work既野會無限重用
一pair對手e招都用過好多次
一個官推 一個所謂既民推

前敦 大島
小珠 玲奈
迷路 彩姐
兒玉 櫻花
田島 mio

全部都係基於需要一個對手黎互相相刺激對家飯
要令飯都產生競爭意識 咁先會扔錢

本來既小珠 櫻花同理

如果櫻花真係咁多資源
aks真係會咁順灘今次放佢走？

暫時你睇堆企位
唔覺得會幾洗腳
但語言不通少份量呢樣就要靠佢地自己

扔左盒未

詳細分析 廢囉

睇企位係C喎

所以你覺得如果無自爆單野
櫻珠大戰會再演多兩、三年咁？

屌咩 我真係好想要多啲油奈moment呀 DLGH

aks真係垃撚圾

死圖啊絲

三集村內垃圾劇都係sakura主演 然後有套就係同珠做對手
未爆炸前 村外人氣都係sakura>珠架啦

會 就算唔係櫻花 都會有另一個 因為其實係幾必須

我句嘢燈力太勁 燈到死圖

應該唔夠cum咁多年栽培櫻花既資源

咁講
AKS係時候搵新一pair

真係死到send唔到

所以原本櫻花話最後一年選
假設咩事都無發生過
到最後櫻花都有可能被營運迫返再選？

睇pd第一集d韓國人都知啦
有人講禾珠咩

講到無試過咁

aks豪賭一場

紅白選拔呀，禾豬11
禾櫻前幾名？(前5???

大家明啦唔好再講啦

有架個陣d人話韓國珠推勢力好撚大
不過自爆後突然消失曬咋

呢單真係笑成世

櫻花過此一役有望半上神枱

真正意義上為團隊開展海外市場

大家應該要敬重佢

俾大家志律香同fresh lemon夾住

笑死我

我估有以會係官 民就要再睇了

咁我更加覺得櫻花今次咁走更加好
根本營運咁推等於虐待緊櫻花
好彩禾珠自爆到而家都唔知做乜鳩
櫻花算搵到好路數暫時避aks既on9策略

Fd過打band

今單冇兩個一樣賣咁多
跟本唔需要傾
我係運營不如推番個新人出黎呃錢博下唔好
可能仲賺得多添呀

好似係自從紅白後 佢先開始公開發癲

真係要睇55單個情況
然後56單係未下年總選單？

或者村外知名度、握手會賣出數量

唔系啦,15 年總選第5已經發過一次

劇場計唔計?

官推：咩都唔理 總之運營就係推你 你握手賣唔到數就棄
民推：多fans 多人比錢 多人提 運營冇得唔推呢條水喉

劇場公演？基本上場場爆

咁各位又要諗下唔係計韓國知名度
因為日本個邊唔係好多人有睇pd48

team8內戰

啲豬肉分唔掂公佈唔到

其實聽聞過一早定好曬，係唔知點解要咁玩

紅白11 輸俾禾櫻
希望腐壞single同櫻雙c
pd48, 韓mem不斷話櫻靚女(火蛙) a class, 自己b, 搶撚埋佢嘅nekkoya c
stage 輸俾不知名日本妹下尾

難得總選贏禾櫻仲唔發癲欺凌佢

成日都內定架啦
經過8月31號已經完全無期望泡菜呢d野

今日唔係無vlive掛

如果個火未熄
韓國大叔塔都射到咁
出年真係出征比你睇

睇鏡頭就知啦

相對官推上無資源 仍然保持高人氣
但其實唔係營運唔推 只係因為有對比 飯會覺得不值 覺得感覺差d

先唔講nmb個pair 比較特殊
我上面所有例子既右邊都係屬於e類 冇C過 但係可以同左邊一樣係團入面同等人氣 同樣係代表人物

e種係營運既玩法 故意唔俾C 你地會屌營運 但係會更加覺得營運唔推 我自己推既心態 更唔可以輸

唔好諗到出征好難

MAMA自稱韓國Grammy ga

咁要睇大叔係油王定油雞油王邊個勁d

油雞：荻野由佳

佢地好癲

油雞係咩事

日文姐
好似係

有無日文高手翻譯到唔知第幾page個段新聞其實講緊咩

咁2012個場點解釋？
大島飯一時大意？
指原係民推？

尾哥嗰段

家下對我呢個非日飯 Nako飯嚟講 係吸引到我睇HKT/AKB
所以係潛在能力吸到非AKB飯入坑
以前我的確係以48g飯=毒男 宅男 全部男人 成日拎mb打J
但家下有啲改觀

雖然未來兩年半 Nako唔喺HKT/AKB
但之後都帶到Fans返去(eg me)

搞清楚 指原係太田推唔係aks官

所以我不嬲都話想佢紅到番黎
比個機會兩年後既HKT

得啖笑

指原係另一個概念了

如果要解釋 可以用肥秋俾指原既評價
前敦係AKB之顏 TKMN係AKB之魂
咁指原就係AKB既奇蹟

我啲觀點同你exact7ly一樣

所以仲有人怪櫻花，根本櫻花無大粒事務所照住
試下佢係吉本既睇下會唔會再發生日韓戰爭

加埋我

其實太田個陣都幾惡 總選前既指原比大島仲要多鏡頭 個次ms堅經典同上次小珠差唔多 幾秒就一個鏡頭

so you see各位日飯
明明係壯大緊hkt
一個二個短視到

我就係睇48嘅肥毒撚

不過指原紅到都唔係一味太田既
佢留得低先係官推既象徵

你係成日拎member嘅Canada嚟丁

到時AKB 越黎越多女飯,
得女飯得天下

成日都覺得自己飯得佢太遲

指原上位係佢帶起hkt呀嘛

唔好講漏

呢個駁唔到

最鍾意櫻花canada

指原巴都遲?

冇錯，紅左返來，一齊再帶起hkt上福岡巨蛋渡過10周年

跟住d肥毒撚話太多人握唔到佢兩個又亂吹佢地變左

起碼我而家唔只睇韓國野,
日本野都睇埋,

利申學緊日文tim (如果冇PD48, 我真係唔會入到圈)

photo pls

癡線咁都有得屌咩

我琴日望過下hkt post
有飯希望嘅係nako/櫻真係帶到實質嘅嘢返去
其實係有 不過唔係個個入去專po講啫
例如我就打算買54單 純等佢出配置咖啫

好耐之前唔記得邊個巴打講過
日飯握手=一切 寧願自己推唔紅咁就可以慢慢握

真心嘅
IZONE紅左都吸到唔少飯睇日本野
我估

陪住佢成長係最好
我係要係佢曲奇之後先飯
仲要miss佢黎香港開演唱會，係佢開完後兩個月先落坑

但冇Sakura同Nako既HKT專...
我諗唔係咁多新飯會買

呢個好經典，我初初知都呆撚左

咁我呢D車尾燈都見唔到

我講 唔係全部

只係都市傳說有某個mb既飯係咁諗姐

佢都出聲叫我哋要守護HKT
唔通唔買咩

呢個就係有人屌佢兩個呢兩年無實質貢獻
明明兩年後個爆炸力無人想像得到

真

Miru

點解我宜家send咩圖都死 係咪中咗bug

今日想貼劉在石canada

大家意下如何

當年咁樣爆過我優子真心好不爽，
一個靠賣廢同大分縣既人可以紅得咁交關，
冇人估到AKB之後竟然係佢接手

咁總有人勾起條癮 搵返櫻奈以前嘢睇
慢慢就有可能對個團有興趣咖啦

躝啦屌你老母

絲打原來48g飯？

你荒izone新吸d飯唔睇返佢地係hkt d野咩

又玩支那app

係日本多過香港既生活不是屬於我的

test

絲 死咗圖

睇唔到

上次都有韓飯意識到唔可以同櫻拍拖想死

就算冇櫻奈我都會買
除咗係要聽櫻講繼續支持HKT外
本身HKT其他member都好正 去握吓佢地都好

真心本身追開kpop 宜家都半脫咁濟 淨聽歌唔買專
反而48個啲就keep住睇以前啲嘢 有新單又好想買

為咗可以同柔理生bb

我依家開始唔打j

繼續做港奴

啱啱收工
有無依十幾版總結
好撚多字

試下 切

試下唔加密

都死

我同你中咗一樣嘅bug

只要做到呢個效果
hkt會多左唔少新飯

一樣唔得

應該係up圖網有問題

testing

嗚呀 咁點算
我係大板見到NMB48 THEATER
有好多人排隊

岩呀
係估唔到48g有咁多野玩

真係買齊d product你破產都唔得呀！

你有錢d

細個果陣唔記得係馬尾定HR入坑，
去到優子畢業後連jpop都冇睇了

吓，曲奇出左成年先來香港開演唱會喎

無人理你
自己追啦

唔知孟巴會唔會整
好多字

所以我真係好撚遲

屌你咩唔blu

點人數

太多討論無咩圖

屌 快啲fix好個bug啦

所以我每日都反省自己

人飯idol 你飯idol 明明都係飯同一團
點解人地愈飯愈有錢 你愈飯愈窮既呢

想死

推人做力千會落地獄

2) 奈子最喜歡的冰淇淋是薄荷巧克力嗎?
奈: 最喜歡其實是巧克力綠茶 但薄荷巧克力也喜歡 冰淇淋都喜歡
(只是隨便問了一下 突然一副很苦惱的樣子嚇到我了ㅋㅋㅋㅋㅋ 今天問的問題中 回答得最認真的)

1就唔po啦

下1咩事？

唔好問

請尊重奈油CP！謝謝！

dllm

係咪握手會個個

哦咁我知咩事啦屌

係呀

絲打唔好意思我又要同你大戰

話時話 即係挨鬆韓國mb照理 呢2年半都唔比返公司入新女團啦可？

我唔記得左力千個解釋

韓國冇講喎
唔知呢

如果俾我會打俾金仔叫佢發射核彈

Nako之後有話想同娜B出街去玩

得罪講句
咁趕住出都唔會有好結果

粒星唔會有..間公司更加唔會有好結果
Mnet就電視台,咁樣同電視台對撼真係

趕唔趕就唔知
但睇返 其實woolim應該差唔多要出
梨子已出道4年
不過以我推測權F冇份 但彩元就挨鬆呢邊2年半的話
就要推遲了

其實如果真係出
aks可能分分鐘有得deal變返兼任（終極FF中）

見到個Yu字就知仆街了

趕係指當佢地係izone既人氣都未鞏固到
就諗住返自己公司拖航母
權F係大年紀左少少
但2年半後新團2個拖點都好過1個拖

哇頂 咁坦白

周圍望下D格仔舖

原來有同路人
我都係優子畢業之後開始無睇jpop

其實個陣醜聞出黎已經有好多相咩都已經見到曬

去劇場囉，如果你聽日/後日得閒，去睇bingolive啦，HKT有好多top/pd48 mb 出現

戒丁兩星期，人又健康左，心理又開心左，why not?

過來人經驗之談

聽日去睇bingolive見hkt mb

BB人第一

cls點解會有兩個櫻花

其實未退票前係咪賣晒 ？

幾年前櫻拎過第1

依家有得walk in?

有個係西脇咲良

係呀，一冇櫻花，奈子即退票，所以仲有位

係咁寫，唔知有冇

原來呢個大叔咁勁
油王

電視制作人都吸到
尾哥紅了

遲d係韓國會唔會搞個獨立fm

cafe update
又食呢隻狗定係超舊相

要紅了要紅了

會不會係韓國電視台單開個旅遊節目介紹山口県

發現佢地好鐘意食芝士熱狗同飲貢茶

下尾台

咁就真係最大贏家

追idol百利無一害

應該今日喎

呢個係咩食物黎

猜拳個日

唔會融嘅雪糕

點解你會知?
實地記者

你係咪想我答我幫佢影
check返mail咪知

有post過story食雪糕

cap到佢好柒

已經唔記得左

個個都覺得係會帶到架啦
係差在多與少同途中走既人多與少既姐

所以之前火撚過屎
都係想佢地積極d諗姐

如果劉在石=小栗,34=劉在石,小栗=

指原係小栗推

每日飲2L 水,唔好訓晏教

唔會成日去廁所咩？

會，但係加速血液循環，你成日都會好精神，健康過屌redbull

54單有10type+劇場盤係唔係正常?

新陳代謝率高先好

咩叫10type?

睇個勢今日去左韓國都仲可以update應該都唔會封殺曬sns

2L其實只係8杯咁上下

Type Abcde 通常+限定各有

但唔知係唔係新玩法/不嬲都係
所以問下

a~j type ？
上次53單a~e type

做咩又攞53封面

不嬲都係

原來bingo live有歌唱

冇歌唱叫咩idol

比個封面嚇親

以為純搞笑

五隻初回for全國握手劵
五隻通常for生寫
劇盤for個人握手會
不嬲都正常

點會

初回a,b,c,d,e
通常a,b,c,d,e
好正常

之前搞話劇咪照有唱歌跳舞

叫10type我聽落好陌生
你講初回通常我就明

記得唔好買初回

除非你係買幾十隻初回

點解

握手券

冇用

係咪因為佢買咗

新post留名

想問通常D生寫同劇場盤D生寫有咩分別
岩岩買左D 53單劇場盤有送相

傷感列車type d初回

係咪因為全國握太短時間

張相唔同就係咁簡單
以前都話值D錢 呢家都唔值錢了

唔同架
劇場盤個D好似係私服黎
通常咪影到好鬼SAD個D生寫

抽到2個泰妹例外

32頁先留名

發達啦

掟上日本網拍賣 fat fat

好忙啊

其實係泰國買會唔會易中d？

又話傷感列車會出翻個有珠嘅版本嘅 幾時先有

好大機會無

日文版同中文版分別

老實講 作為團飯緊係想睇到一個FULL TEAM既團
始終兩年半唔係個團 新入坑睇既可能會搵番以前既野黎睇
但係都係以前既節目番組 一年後個團可能已經面目全飛
加上今次感覺上係直接賣走兩個最重要既女
由原先 日韓投票 一開頭新聞話可以兼任 變到 韓國投票 兩年半專任
你試下賣走係個班唔人氣MEMBER 我諗應該全世界讚成添呀
冇咗最高人氣個個開演唱會 邊個會黎睇
結果咪又係靠番其他FANS課更多金比錢黎頂起成團
人工就得咁多 邊有咁多錢呀

姐係無啦

苦啊西

你咁問點答你 有兩個都走咗喎
係咪到其他兩個變CG

不過美波個妝有d濃

屌係wo

呢個係咩show黎

美波同惠里待遇好似差好遠

比sashipaisen洗左腦

所以要屌根本就係兩邊營運而唔係mb本身
日飯焦點成曰錯曬

終於爬完文
請支持油奈cp

不如三個都CG啦屌

第一張

冇得握手，嬲鳩

咁都冇計架

可能已經拍完呢係櫻奈走之前
都復出左咁多日

唔知咩16期internet live

.....................

美波係研究生

仲有惠里係前輩 同 選秀2期
美波同爐石先係同屆

又HANN

再回
所以我真係好想兒玉真係出到返黎
最起碼有返d飯返黎等hkt無咁傷
再者
所謂真正箱推就係無論有咩人係度定唔係度都會鐵定追爆呢個團撐爆呢個團
我自問未係完全箱推未做到用金錢黎支持用時間衝過去應援
但係我會盡最大努力宣傳好呢個團盡量講多d呢個團既人同事
最起碼俾人認識到hkt唔係等於akb分家咁簡單
咁我諗呢d應該係指原同櫻花最想睇到既野

羅高恩canada正撚到

一陣T8d巨巨入黎屌柒你

都幾黑
係咪燈光問題

個妝咁厚似邊個都無所謂啦

無人發覺有張Hi醬係入面？

隔離嗰啲係隊友
正過香蕉好多

Post左未
火娃去左搵Aoi

Handclap佢個一齊編舞真係好好睇

搞錯呀 劇透

明明係每個海外新飯都要經歷既錯誤黎

變咗barbie 咩事

以前全握有晒成個AKB不知幾好玩
又有歌聽又可以握手

唔係之前影落咩？

係 有個都玩過pd48

真

(如果你去到既話)

佢有買到

有跳mamamia
我記得

自己中左伏
點可以唔拉埋其他人一齊中伏... 做人咁樣係唔岩架

仲係推柏木個時去過

係我太好人

拿拿臨推完呢個post我下個post開始呼籲大家買初回

好彩自己冇中伏

如果你有中意MEMBER又就岩時間
全握>個握

火蛙ig is what?

握手會前兩日飛返香港

【限定】53rd Single「センチメンタルトレイン」<TypeD>初回限定盤(オリジナル生寫真+応募抽選ハガキ付)

我買左呢個 都係初回 但係寫住【限定】同 生寫真 有冇買錯...？

恭喜

買左特典會有張特典生寫

可愛嘅新人

買cd係要俾d錢學吓㗎啦

嗚呀好感動post左3次終於post到
好多人排隊 好想去睇下咩嚟
但係同團8個人唔比我去

恭喜發財

我唔係好明都係
我有fd抽劇場盤 話有我要既生寫就比我 咁我咪唔買劇場盤
跟住見到初回限定盤有送生寫 咪買呢個 因為佢唔會買初回限定

我應該買特典？
【外付け特典あり】「センチメンタルトレイン」＜TypeD＞ 初回限定盤 (イベント参加券封入) ( A3ポスター(5種ランダム)＋外付け生写真（高橋朱里、宮脇咲良）付)
呢個？ 有咩分別?

劇場

佢地搞公演既地方

正常黎講 48系每個根據地都會有自己既專屬劇場 基乎每日都會有搞表演
不過...正常黎講啦下

呢個好似話唯一一個地底劇場

跟住nmb post搞gag佢地係正宗"地下"團

係咪只係多張poster？ 我見寫高橋朱里、宮脇咲良就冇理 唔會係有奈子掛

會唔會有機會可以walk in
韓飯表示第一次接觸

要抽既（好似係）

53rd Single「センチメンタルトレイン」<TypeD> 通常盤
買呢款就係內封

AKB48 既CD 分為3種

1. 初回盤
入面會跟一張全國握手會既卷 係俾你去全國握手會用既

2. 通常盤
入面就會有一張生寫

3. 劇場盤
就係我地平時講個握要用到既野 你要先上網抽握手會 握完佢就會碟連卷寄俾你
碟入面正常就只會有一張生寫
但係其實有個版本係可以抽2張生寫 但就冇握手卷 咁有咩用呢 係以前生寫仲值錢個陣
博2張生寫去回本總選投票既錢

至於所謂既外付け特典 就係講開既店特 要係指定既網/店舖買先會有個一個網/店限定既生寫
你E張就係AMAZON限定既生寫

即係其實你買通常盤就會多一張生寫 不過你E家係多左張全國握手卷囉
點解海外冇用係因為都幾難撞得中時間 佢會搞之前一段時間先會講

不過3種盤都係唔同封面 如果有儲碟癖其實係會買齊11隻既

圓面版lisa

唔可能WALK IN

抽都唔撚中呀屌你

嗚呀 空歡喜

全國握手會係咪前幾日先知有邊個MB去

唔係喎 通常盤好似冇店特

即係其實你點都係得一張生寫都冇蝕既 仲要唔洗抽有2個PD48既人

而家係未話已經無抽中必勝法？

冇記錯係amazon買【外付け特典あり】個隻好貴ga

冇架

你個ACC唔撚中就係唔撚中 你個ACC係會中既就會中

傳聞中 中過一次既ACC就會特別易中

同屌你老母 工作要一年經驗係一撚樣架 咁我點樣拎個次中返黎呀

最憎D歐洲人 以前試過一個月每日都抽 乜撚野垃圾都抽 都唔中呀

係 唔記得係唔係一定前幾日 反正就好遲先講 你唔會買到機票個D時間

初回盤限定盤冇生寫？但amazon個度唔係寫有架咩
(オリジナル生写真+応募抽選ハガキ付)

呢個

咁買初回都冇咩用

外封個張店特黎 都無蝕既

今次53單唔係有咩?

訓咗幾個鐘
一起身就見多咗廿幾頁
有冇summary

根據我嘅經驗
初回係無生寫架 店特就照有

簡單d講
你想要2張生寫就買
【限定】53rd Single「センチメンタルトレイン」<Type_>通常盤(オリジナル生写真+応募抽選ハガキ付) CD+DVD

【限定】>店特
通常盤>抽

但依家已經冇晒

我印象中其實應該有 因為佢應該係通常同初回都有

不過頭先睇AMAZON 唔覺眼 所以我都有少少懷疑自己是咪記錯

咁去信和買

賣晒啦

信和店特應該要加錢 仲要係共通店特黎

即係 我呢張 初回 就有張amazon先有既相(唔係叫生寫叫店特？)
如果買通常盤 就有張生寫

兩樣 都係得一張相送？初回就多多張全握 咁？

其實我想買晒有nako封面既碟既 不過見type c 隻amazon限定初回冇晒貨先淨係買呢隻

因為我買左Hmv個隻
好抵

$170

點會無

殘巴買左?

更正返先

假設店特(店舖特典生寫)未賣哂之下

初回盤 店特+內封全握卷
通常盤 店特+內封生寫

係咁

冇買幾耐呀 有買都係飛碟黎

俾AMAZON條仆街嚇一嚇 驚係唔係自己記錯

佢初回有分兩種 一種睇內容真係冇生寫
不過有種amazon限定既就有寫
商品描述
※こちらの商品は【限定】オリジナル生写真+応募抽選ハガキ付の商品です。
・生写真絵柄は全形態で共通となりますので予めご了承ください。

53rdシングル「センチメンタルトレイン」TypeA,TypeB,TypeC,TypeD,TypeEの初回限定盤、通常盤のうちいずれか1枚を下記店舗でお買い上げ頂いた方に、先着で特典の生写真をお付け致します。特典は数に限りがございます。なくなり次第終了となりますのでお早めにご予約の上ご購入ください！
特典の有無に関するお問い合わせは直接店舗へご確認下さい。

正常初回通常都應該有 佢有既通常版應該賣哂

唉 10月2號送到 到時開黎睇睇係咩 依家唔諗啦....

冇係個度買啦
然後上左樓上買gg俠

你個個應該係握手券+特典生寫
掛

代購？

yes

邊間

早之上黎問左先買 自己懶醒咁睇標題買 搞到買少左隻碟
個fd又話只係買開劇場盤 呢d咩type個d唔熟

權F生日快樂

你過隔離區問一定有人答你

人人都應該要中伏過先會知

咁你就可以笑住睇你個FD將來會中伏個陣笑鳩佢

恭喜你拎左成為akb 海外飯既証明

錯左最多咪再買過

簡單啲講
想要nako封面就買通常盤type C
生寫有機會中選拔啲人+moe c位啲人 例如：秦妹 碧唯 回鍋 hana

想中仁美紗英noe 就通常盤type D
有機會中佢地+選拔既人

想抽握手就初回限定盤

洗唔洗將之前有巴打列出咩盤中咩人既圖頂置

之前咪有巴絲中好野囉
我就算啦好嘛

M/f minishop 120

店特120咁抵?

仲講初回

有幾間本身平
咁咪平到比你

另一個海外常犯錯誤係咪以港元結算

其實應該好多人比韓團日專fake左
好似apink個啲 要初回先有小卡

今日ann有雞蛋

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(155) 矢吹奈子最高?
ans:yes

54單呼籲大家買初回

1.MJ (써니사이드) - 첫사랑 two (First Love Two) (Feat. 윤해솔 Yoon hye sol)

即係佢

2.行行吓聽到nekkoya

3.https://
火蛙ig

4.裴允靜和H.O.T成員Tony合資經營的「STAGE 631 ACADEMY」在今年6月25日正式開幕，一眾好友包括擔任《Produce 101》導師的Cheetah、JeA@Brown Eyed Girls、PSY、H.O.T成員Kangta、張佑赫、Sechs Kies成員金在德、Miryo@Brown Eyed Girls，還有裴允靜的學生T-ara、DIA、Weki Meki等人均齊齊現身捧場，可見裴允靜和Tony@H.O.T人緣好，而且裴允靜也曾提拔不少人才！

5.
[img]

6.

7.指原歷險記
跳舞差成日唔記得舞步
唱歌難聽到仆街係咁用喉嚨聲唱雞仔音
俾佢過到面試但見評判應該一致F

然後仆街剪接：「AKB三連霸者得F評價」
+整晒啲慢鏡 成員吞口水+表演之後成員同埋導師o嘴 全場一片寂靜

「HKT sashi hala rino ，F mida。」

佢係F班練舞抱住啲妹妹一齊喊
叫nako教佢跳
自己跳個陣就miss曬舞步
nako串指原
之後指原又搵野打nako個頭

然後到第一次舞台評價
又係miss曬舞步仲唔記得點講韓文
比裴老師問「sashi，你想跳舞嗎？」
之後打電話返屋企喊

然後繼續評價F

到第一次舞參評價
無論跳咩歌都好都甩曬
排練個陣仲要有金句：你再不好好跳你既隊伍便完了
到正式表演，果然不出所料都係甩
仲要跳錯左之後同後面講sorry做道歉手勢
笑爆全場

指原落左台之後喊到豬頭
講做左idol十年都係咁on9好對唔住飯
對面個隊仲要好開心因為一早知指原=垃圾以為今鋪贏硬
點知
奇怪事情發生了
到票數公布
隔離隊正常實力
票數拋離緊指原個隊
佢隊友個個暗啤住指原
指原只係望地下
但到指原票數
佢對家仲係100
指原心諗：唉都係仆街啦
點知......

HKT指原莉乃：400
400
係400啊
屌你老母人地隊平均都係100零票自己隊都係得50票
指原有咩本事400票仲要跳錯曬

跟住放返個訪問，好多人都話未見過有人係台上跳錯會立即向後面道歉兼做道歉手勢
覺得咁樣好撚可愛

指原個隊因為咁贏撚左
對面隊只好話接受國民製作人原來咁on9
on9必勝

naver/pann連開20個post屌佢實力差點解都可以出道

完

8.

9.AKS營運好環保 佢地覺得work既野會無限重用
一pair對手e招都用過好多次
一個官推 一個所謂既民推

前敦 大島
小珠 玲奈
迷路 彩姐
兒玉 櫻花
田島 mio

全部都係基於需要一個對手黎互相相刺激對家飯
要令飯都產生競爭意識 咁先會扔錢

本來既小珠 櫻花同理

民推即係
相對官推上無資源 仍然保持高人氣
但其實唔係營運唔推 只係因為有對比 飯會覺得不值 覺得感覺差d

先唔講nmb個pair 比較特殊
上面所有例子既右邊都係屬於e類 冇C過 但係可以同左邊一樣係團入面同等人氣 同樣係代表人物

e種係營運既玩法 故意唔俾C你地會屌營運 但係會更加覺得營運唔推 我自己推既心態 更唔可以輸

10.分析櫻奈問題

11.分析指原

12.分析因pd48入坑既fans去留問題

13.

14.#HKT48##2018年運勢排行#
【總計48人】
第一位：#村川緋杏#
13山下艾米麗,17指原莉乃
23，松岡菜摘,34今田美奈
36地頭江音音,
42荒巻美咲，49兒玉遙
55坂口理子,62今村麻莉愛
65外薗葉月,71堺萌香
78運上弘菜，80豐永阿紀
102岩花詩乃，105宇井真白
113下野由貴，116坂本愛玲菜
122田中美久，127駒田京伽
128山本茉央，130山內佑奈
145武田智加,150矢吹奈子
153月足天音，156渕上舞
158松岡花，159熊沢世莉奈
163本村碧唯，172森保圓
177深川舞子,183上野遙
197宮脇咲良,209植木南央
214朝長美桜，220松本日向
222村重杏奈，224田中優香
226山田麻莉奈，228宮脇咲良
234田中菜津美，239小田彩加
240秋吉優花，243清水梨央
246栗原紗英，250冨吉明日香
278神誌那結衣，282田島芽瑠

15.
我是奈子(⌒▽⌒)
大家好！我是IZ*ONE的矢吹奈子。
真的很开心IZ*ONE的官咖成立了

为了以后能有更多人来到这，我会努力进行IZ*ONE的活动，想多多和大家进行交流。
以后也请多多关照

16.nako bb

17.

18.54單有10type+劇場盤

咩叫10type?
五隻初回for全國握手劵
五隻通常for生寫
劇盤for個人握手會
Type Abcde 通常+限定各有

通常D生寫同劇場盤D生寫有咩分別?
劇場盤個D好似係私服黎
通常咪影到好鬼SAD個D生寫

19.

20.

呢個真

Btw權F生日粗卡

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(155) 矢吹奈子最高?

21.

22.

23.

24.羅高恩

25.https://
劉在石

26.美波b同爐石b

27.火娃去左搵Aoi

28.虎牙巴:
AKB48 既CD 分為3種

1. 初回盤
入面會跟一張全國握手會既卷 係俾你去全國握手會用既

2. 通常盤
入面就會有一張生寫

3. 劇場盤
就係我地平時講個握要用到既野 你要先上網抽握手會 握完佢就會碟連卷寄俾你
碟入面正常就只會有一張生寫
但係其實有個版本係可以抽2張生寫 但就冇握手卷 咁有咩用呢 係以前生寫仲值錢個陣
博2張生寫去回本總選投票既錢

至於所謂既外付け特典 就係講開既店特 要係指定既網/店舖買先會有個一個網/店限定既生寫
你E張就係AMAZON限定既生寫

即係其實你買通常盤就會多一張生寫 不過你E家係多左張全國握手卷囉
點解海外冇用係因為都幾難撞得中時間 佢會搞之前一段時間先會講

不過3種盤都係唔同封面 如果有儲碟癖其實係會買齊11隻既
+
想要nako封面就買通常盤type C
生寫有機會中選拔啲人+moe c位啲人 例如：秦妹 碧唯 回鍋 hana

想中仁美紗英noe 就通常盤type D
有機會中佢地+選拔既人

想抽握手就初回限定盤

29.pd48 special clips

全部歌黎

HB

做乜唔去搵雞蛋

孟巴多謝你睇到黎好努力sum咁多字
仲要好多都係我9up

原來snow都係今日生日

Who?

唔講唔記得

咩唔記得
直頭係唔知

京都

咁耐冇CB 又冇乜公演

哦...原來係你雪寶

孟巴

係大家既雪雪

聽日得閒既話作下指原玩pd玩到#1個故仔先

唔好quote

snowbaby

佢似玩到做埋mc 多啲

你收埋唔少佢既小卡啦

講還講

原來講緊翻版油b啲隊友

笑到我pk

請尊重！謝謝！

__已經超空進化左啦
仲搵有情黎講

*超時空

變左weme區

祝大家生寫都抽到正野

po晒d珍藏出黎

一個二個唔睇路

[947]

禾愛仁美